所有負責開大咪手足請入黎

當面對有警甴同藍絲果陣
要不時同佢地重複
五大訴求 缺一不可 若政府唔答應 示威行動會一直持續 呢個係廣大市民共識
經歷近半年 咩事都發生左 已經沒有談判可言
要將個波不停交番比政府
如果唔係媒體只會不停集中講警民衝突
雖然全香港人都知 但係要識咁玩
PLS

屌 P牌唔係開POST 較錯字體
五大訴求 缺一不可 若政府唔答應 示威行動會一直持續 呢個係廣大市民共識
經歷近半年 咩事都發生左 已經沒有談判可言

推

push

一定要朗讀班加嘅個人資料, 不停重覆
開老豆搵仔嘅資料出黎讀!!!!
所有LIVE都會記錄哂!!!!

雖然係戰爭狀態係會激動
但要慢慢講先聽得清 有好多電台直播緊架

全世界入PolyU，出唔到就開花！

推唔到都照推

交番波比政府 呢個係手足成日冇做到

就算呢家理大戰爭狀態
都希望有手足睇到 日後會提醒開大咪手足
或者討論下廣播內容都好 呢D功夫唔可以省

呢個都係
特別係有直播果陣講

繼續推